中共又「闢謠」銀行擠提事件 自曝金融危機 | #香港大紀元

中共又「闢謠」銀行擠提事件 自曝金融危機
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Sep 21, 2020

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
402K subscribers